<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Леонид Гремячих</title>
    <link>https://bamasa.github.io/ru/</link>
    <description>Recent content on Леонид Гремячих</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 16 Nov 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bamasa.github.io/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Прогноз Аномалий</title>
      <link>https://bamasa.github.io/ru/projects/anomalies/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bamasa.github.io/ru/projects/anomalies/</guid>
      <description>Коротко Применение нейронных сетей, алгоритмов машинного обучения, обучения с подкреплением и обработки естественного языка для обнаружения / прогнозирования аномалий в сети хранения данных по данным логов.
Также, разработка и тестирование методов улучшения цифрового двойника сети хранения данных, методов работы с хаотическими системами, обертки OpenAI Gym.
 научная статья в процессе (~2021) научная статья &amp;ldquo;SANgo: a storage infrastructure simulator with reinforcement learning support&amp;rdquo; (2020) эксперименты и промежуточные результаты    Photo by Denny Müller on Unsplash</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Космический Навигатор</title>
      <link>https://bamasa.github.io/ru/projects/spacenav/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bamasa.github.io/ru/projects/spacenav/</guid>
      <description>Коротко Мы сделали Космический Навигатор – систему для автоматического определения вероятности столкновения космических объектов и автоматического рассчета наиболее эффективного маневра уклонения с помощью ИИ.
Стадия проекта:
 научная статья &amp;ldquo;Space Navigator: a Tool for the Optimization of Collision Avoidance Maneuvers&amp;rdquo; (2020) MVP (2019) первое место на конкурсе проектов Академии Роскосмоса (презентация, 2018) VR презентация (2018)  Демонстрации и доклады:
 летняя школа &amp;ldquo;SMILES&amp;rdquo; (Москва, Сколтех, 2020) Всероссийская научная конференция с международным участием &amp;ldquo;Космический мусор: фундаментальные и практические аспекты угрозы&amp;rdquo; (Москва, Институт астрономии РАН и Институт космических исследований РАН, 2019) Международная конференция &amp;ldquo;IAA SciTech Forum&amp;rdquo; (Москва, РУДН, 2018)  Упоминания:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Компьютерное зрение – курс от OTUS</title>
      <link>https://bamasa.github.io/ru/posts/cv_course_otus/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bamasa.github.io/ru/posts/cv_course_otus/</guid>
      <description>Photo by Runze Shi on Unsplash
  Прошел курс по компьютерному зрению от OTUS (с 28 апреля по 25 сентября 2020 года). Курс был практическим и касался нейронных сетей и глубокого обучения в области компьютерного зрения - от основ до новейших фреймворков и актуальных научных статей. Были классные уроки по TensorRT и Server Inference. Кроме того, интересным в этом курсе было изучение опыта коллег, использующих компьютерное зрение в различных областях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SMILES – Летняя школа машинного обучения в Сколтехе</title>
      <link>https://bamasa.github.io/ru/posts/smiles/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bamasa.github.io/ru/posts/smiles/</guid>
      <description>Участвовал в международной летней школе по машинному обучению SMILES – Сколтех, с 16 по 21 августа 2020 года. В рамках стендовой сессии я рассказал о двух проектах «AI &amp;amp; Satellite Problems», которыми мы занимались в научно-учебной лаборатории методов анализа больших данных в НИУ ВШЭ.
Ниже представлены постер и сертификат.
 Постер PDF Сертификат PDF    Post about Data Analysis for Satellite Tracking
    Post about Space Navigator: a Tool for the Optimization of Collision Avoidance Maneuvers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://bamasa.github.io/ru/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bamasa.github.io/ru/about/</guid>
      <description>Обо мне Привет, меня зовут Леонид Гремячих.
Я аспирант и стажер-исследователь Факультета компьютерных наук НИУ ВШЭ 💻. Среди моих научных интересов такие области, как Искусственный Интеллект, Машинное Обучение, Глубокое Обучение, Обучение с Подкреплением и Компьютерное Зрение.
Если у вас есть вопросы или вы просто хотите со мной связаться, напишите мне по электронной почте ligremyachikh@edu.hse.ru.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://bamasa.github.io/ru/cv/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bamasa.github.io/ru/cv/</guid>
      <description>CV CV pdf
Мои идентификаторы: Google Scholar: GNVO2imsAAAAJ
ORCID: 0000-0003-1655-6110
ResearcherID: AAH-1170-2019
Scopus AuthorID: 57214854045
SPIN-RSCI: 2199-9522</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
